爆竹聲特效 Red Velvet Joy(牙災)嚇到掩耳跑走冇再上台

南韓女團Red Velvet的成員Joy在表演結束發生異狀，疑似因為被煙火聲音嚇到，整個臉部糾結、摀著耳朵非常不舒服，她管不了還沒打完招呼，就匆忙往後跑並蹲坐在舞台邊，讓現場觀眾與成員都嚇了一跳，她事後感到非常抱歉，在IG發文解釋曾發生的事件造成她內心陰影。

Red Velvet在昨（11日）晚間受邀參與一燒酒品牌舉辦的公演，半小時內表演了包含《Red Flavor》、《Power Up》等夯曲，其中在最後一首《RBB》表演完後，現場放起祝賀煙火，但Joy開始出現異常反應！

Joy聽到爆炸先是嚇了一跳，接下來臉部糾結痛苦，她趕緊摀住耳朵，在成員都還在Ending Pose的時候，她已經受不了而往後台衝，最後摀著耳朵蹲坐在舞台邊，她一邊喘著氣，可看見工作人員輕撫她的肩膀安撫她的情緒。由於舞台上突然缺一個人，觀眾安可喊一半也不知所措，Red Velvet便在主持人圓場下一起離開舞台。

有網友拍到Joy出狀況的驚險一幕，瞬間在網路上瘋傳，粉絲擔心她出事，她也在Red Velvet的官方IG上報平安了。她解釋，「因為以前曾經有爆竹就在眼前炸開，而對爆竹感到害怕，而今天在沒預料的狀況之下，甚至產生了耳鳴，而導致最後無法好好的道別，真的很抱歉，現在已經沒事了。」

其實表演中間Joy（右二）就先被爆炸聲嚇過一次，張大嘴驚恐尖叫。（圖／翻攝自YouTube／Sleeppage）

而事實上Joy在同場表演的稍早之前，也被突然炸開的彩帶特效與爆竹聲音給嚇到，她驚嚇到嘴巴張超級大、甚至發出驚恐尖叫，發瘋狂抖似的往後退了好幾步，並摀著耳朵十分害怕。這時旁邊的瑟琪見狀趕緊安撫她，只是因為這發煙火較短暫，她很快就平復情緒，沒想到最後再度被嚇到。

人體爆炸

好想保護佢

最後張圖用照妖鏡影

個工作人員就爽啦

芝士腸爆汁好出奇咩

最尾張圖，全部人塊面都好膠

佢唔係第一次被煙花效果嚇親
同埋佢係嚇到都控制唔到自己要跑走

心痛死牙永
牙永實問點解出事果個係牙災而唔係老女人牙現

其他成員：你做多咗啦

係咪岸撚鳩架？

扮咩撚野